九龍站至土瓜環做乜撚嘢咁塞車

唔知邊到開始塞到廣東道咁濟

發生乜事

廣東道
係咪鄰國人做既好事